{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 숲속의아침펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 ご予約された人数から増員が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。 定員を超える場合は、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 また、ペット同伴のご利用の場合は、入室をお断りする場合があります。 青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 また、客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、その他の娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為も他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 客室ごとに個別バーベキュー設備が完備されており、バーベキューグリルと炭は現場で別途レンタルできます。 また、IPTVとWi-Fiを使用することができ、非常救急薬もペンションに備えられています。 ペンションの前と横には澄んだ渓谷の水が流れており、渓谷で水遊びを楽しめます。 ペンション周辺には伽耶山神話テーマ館、抱川渓谷、伽耶山堅炭チムジルバン、独龍山など様々な観光地があります。 また、広い駐車場やオーガニック菜園もご利用いただけます。 キャンプファイヤーを楽しみたい方のために薪の販売と最高の火夢もご提供いたします。 その他にも星州万貴亭、星州ダム、ハンゲ村、海印寺などの観光地もおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "増員が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約された人数から増員が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴のご利用の場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、その他の娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為も他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルや炭はありますか？",
            "answer": "客室ごとに個別バーベキュー設備が完備されており、バーベキューグリルと炭は現場で別途レンタルできます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiやテレビはありますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には伽耶山神話テーマ館、抱川渓谷、伽耶山堅炭チムジルバン、独龍山など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場や菜園は利用できますか？",
            "answer": "広い駐車場やオーガニック菜園もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーを楽しみたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "キャンプファイヤーを楽しみたい方のために薪の販売と最高の火夢もご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "その他におすすめの観光地はありますか？",
            "answer": "星州万貴亭、星州ダム、ハンゲ村、海印寺などの観光地もおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 528
    }
}